
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Les rues et les places , les hauteurs et les profondeurs , les perspectives et les décrochements , les séquences visuelles comme les découvertes créent sa totalité qui en fait sa diversité et recrée sa liberté .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Les rues et les places , les hauteurs et les profondeurs , les perspectives et les décrochements , les séquences visuelles comme les découvertes créent sa totalité qui en fait sa diversité et recrée sa liberté .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Les rues et les places , les hauteurs et les profondeurs , les perspectives et les décrochements , les séquences visuelles comme les découvertes créent sa totalité qui en fait sa diversité et recrée sa liberté .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ liberté ]
appreciatif :: 1 :: [ liberté ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ liberté ]
appreciatif_niveau1 :: 1 :: [ liberté ]
Total feature counts: 4


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Les rues et les places , les hauteurs et les profondeurs , les perspectives et les décrochements , les séquences visuelles comme les découvertes créent sa totalité qui en fait sa diversité et recrée sa liberté .
No features found.

